(劇透) 蜘蛛俠悶撚到 我睇到一半走左

成套野好似校園愛情片咁
iron留左副新衫又唔用
迫人睇佢套舊衫
同埋神秘人就好似dc既超人咁
一出就打贏大佬
悶到我睇到一半走左
仲話marvel>dc
咪一鳩樣

真垃撚圾到

你走寶了 因為神秘客之後唔簡單
佢殺死左蜘蛛俠仲搶走左Peter Parker個身份黎用 成為新既蜘蛛俠
好似係因為tomhalland合約問題下集唔拍而做既劇情安排黎
你睇睇下就走真係戇鳩至極

[quote]quote]

我純粹好撚confused.....
avg4之後既mcu何去何從⋯

有追曬I LOVE U 3000果3000分鐘既電影
都覺得今集蜘蛛俠真係悶撚到喊

不過有一幕大約5分幾鐘係幾震撼
講緊Spiderman中左幻術

佢地2個唔係fd咩

入面好多野你睇唔明姐
淨係尼克睇唔出神秘人係反派已經知佢唔係尼克
最尾彩蛋已經代表Marvel準備進入第四階段
不嬲睇Marvel係追彩蛋架啦

唔係 蜘蛛俠之後變壞左
神秘客同單眼佬傾完之後覺得Peter Parker無藥可救 最後決定由神秘客黎取代佢 呢下扭橋好精彩 建議你入場睇多次

成套戲悶到七彩
未睇唔駛入戲院睇啦
download算啦

但係之後超人真係出左黎同神秘客打
後面我唔劇透啦
你走寶喇ON9仔

睇到摩天輪果到就忍唔住走左

咁你咪戇鳩咗囉

打完boss仲唔走？

嗰個噴火怪唔係boss黎
你點會估到蜘蛛俠電影既boss竟然會係蜘蛛俠自己咁爆先得架 所以真係抵marvel咁紅
每次都有意想唔到既新驚喜比觀眾

套戲最後有毒魔？

唔係毒魔
你係想知蜘蛛俠黑化既原因？

蜘蛛俠中左月讀 又殺人又盛 痴左線

唔知咩係月讀 淨係知果條黑人MJ真係死得其所 某程度上Peter會痴晒線亂咁破壞都係因為佢條臭西黑妹請人食檸檬而導致

有冇毒魔重要嗎

膠post都有人理

個神秘客係扮出黎，所謂大佬更加係假，佢自己先係大佬
唔好意思劇透左，你呢d咪垃圾囉，睇都未睇晒就走

你覺得悶係因為你一支公兼夾無女陪你睇

呢句真

難分真與假

D特技幾正

你真係走寶
Final boss 係蜘蛛俠

樓主釣魚功力差咗啲

樓主想劇透 (其實已講明)，但唔想自己寫，引人入嚟代佢寫

彩強係準備有神秘人獨立電影

客

後半part有暗示到Deadpool
無人睇得出

估唔到神秘客呃到nick，重呃埋你
btw最精彩刺激係最後果半個鐘
無睇到後半其實你只係等於睇trailer
trailer=前半 真正故事=後半

"MJ"最惡頂

得Easter egg 好睇

成班有病?

真係估佢唔到 spiderman竟然喺boss 諗緊Tony會唔會抌心口 揀撚錯咗人

不嬲睇蜘蛛俠都係睇佢黑化 前面係鋪墊 包括佢忍受唔到nick 騎刧佢冇得去玩 ironman俾佢既責任 但佢只係個小朋友 又消失左五年

去到黑化左個啲非人動作 特效先係精髓 一個鄰家英雄竟然變超強boss 仲用左左好多stark industry既科技

其實你同冇睇過冇分別 我盡量都唔劇透你 建議你去IMAX睇左多次

打到尾仲爆多四隻手出黎，致敬埋漫畫

尤其最後nick同梅姨果幕
真係估佢唔到

最後係平行世界嘅im過咗嚟，想搶咗副眼鏡，跟住就唔劇透了，自己去睇多次啦，後45分鐘，好反轉再反轉

永續ironman!

大佬唔係最後個四眼八爪魚博士咩？？？

冇野駁就唯有人身攻擊

你睇到個位就係悶既，但之後成個故事變灑，一切都係 hologram，唔睇到尾都唔好話人差

睇到最尾 原來Peter Parker就係Spiderman

做乜劇透

好彩你中途走咗

死侍有冇出場？